DROPBOX 話不能同步

已經成個星期
完全唔知set錯D咩

佢係咁話「無法建立安全網絡連線」
有冇師兄識搞一搞

你部機啲traffic全部兜晒北京先
佢detect到咪話無法安全連線
RAP

下咁點算好...........其實我咩都無搞過

睇下係咪有Firewall又或者 Security Software Update過黎, 我O岩O岩7點半個ESET Internet Security update過黎就好似你咁, 跟住排除番Dropbox先冇事

師兄, 係邊到排除番, 我都係用ESET, 唔識SET

進階設定->Web和電子郵件->排除的應用程式 (禁編輯)->新增番 Dropbox.exe同 Dropboxupdate.exe

但係ESET 21:30有Update, 而家又冇番事...